元朗叔父不怕變屎鄉疑用屎水擊退示威者

叫其他牛屎鄉里準備好過自己親手做

呢明咪唔文明囉，淨係識玩屎玩尿

牛屎佬係自己地方玩屎

吹大D啦

牛屎佬真係牛屎佬, 冇改錯名

玩屎，你覺得個祠堂仲會保得住？

喂，正呀，到時只要千祈唔好抹，直接行埋佢地度，又或者行去佢地D車呀，大商場果度，睇下邊個驚。

你射完屎尿咪又係食環清，食環唔清，你班叔父肯定俾番村民叫你食撚曬先好走呀

係村口玩屎尿，睇下你鑊d定我地大鑊d
就算中左彈最多都係掉衫沖個靚涼，你係村口搞d咁野，你係咪自己𢲡屎上身

好呀，比大家睇，原來入元朗會係咁，仲邊有人去。
收人保護費，又斷人經濟

無文化真可怕

2 girls 1 cup

即刻除衫掉返落佢度

好玩唔玩走去玩屎

佢哋真係會㗎 所以大家由擋胡椒噴霧 諗下有咩裝備擋完屎仲可以還拖 衝埋去齊齊奶最好

一中屎卽刻衝埋去攬炒

着雨褸

牛屎佬果然名不虛傳

認真呢

屎彈錦上路制作中

呢啲圖721都有轉過啦，未當人白痴啦